黃毓民正式仆街嚟

社民連,人力,本民青,揸唔到旗控制唔到班友就退出然後瘋狂攻擊,選唔到退休就清理埋熱狗同陳云

🐶💥🐶
😋🥜